cctvb害人都唔夠仲要害貓狗

教煮野俾貓狗食
第一集就落鹽
第二集就俾熟雞骨
第三集就魚頭魚骨
害人都唔夠仲要害埋啲貓貓狗狗
投訴link: